容海恩承認用真名玩Clash Royale，仲係個盟副首領

【明報專訊】新民黨立法會議員容海恩（Eunice）嘅口才大家都見識過，原來佢天性「宅女」，私底下好鍾意打機。最近Eunice迷上一個好出名嘅手遊「Clash Royale（部落衝突）」，仲唔驚現真身，拎真名出嚟行走江湖，佢都話，有網民向佢親自求證，係咪「真．容海恩」。Emily望過，Eunice喺個遊戲升級得好快，喺一個叫「港男港女聯盟」團隊中做埋副首領，唔知有無網民同佢交過手？

雖然係機迷，不過Eunice先旨聲明，自己從來無喺議會廳開會時玩過，佢仲堅稱唔會畀錢玩，話因為呢啲嘢真係返唔到轉頭㗎。其實除咗Eunice之外，議會內香港眾志羅冠聰都係出咗名鍾意打機，仲有「電競聰」嘅花名。唔知兩個人之後係咪都可以跨黨派聯手，推動香港嘅電競產業發展呢？

垃圾人玩垃圾game

佢唯一既才能就係呢樣

屌……

不了

之後隻game冇人玩可能多得佢唔少

依隻垃圾 game 同 LOL 有得揮

次鳩次更新都 nerf 鳩人地玩到慣哂既陣 / 角色

玩 game 都要「上進心」咁撚折墮

你用lol同呢隻game並排咁講
咁真係空前既成功

有幾錢買左個acc?

唔x信佢無課金

佢準備比人踢出會啦

羅生垃撚圾，中箭d人成日係office打機

玩電話都叫機迷

你老母就垃圾

屌你咩明報 濕鳩議員玩手機game都係新聞

nerf有咩問題
啲角太強勢就係應該要nerf

岩岩search左，個clan有十鳩幾二十個co-leader
不過唔見有eunice呢個名🤔

議員玩手機遊戲有咩出奇 係用真名on9左啲啫

俾人踢左，定佢或佢身邊啲人覺得唔妥

你諗下人地課金抽勁卡,轉過頭nerf哂

有時一d特色既野nerf左 遊戲就開始變質
只可以講冇一樣野係可以balance到
加下既遊戲只係改走曬特色既野 並唔係達致平衡

咁撚得閒